翠河真喺好垃圾！

啲阿叔侍應自己聽唔清楚就大大聲吆喝你
啱啱講完飲凍奶茶
條廢老聽唔到就大大聲問你
“飲乜嘢吖！”
態度真喺好撚衰
我地一大班人
每一個都聽唔到同咁撚衰態度
“你叫乜嘢吖！？”
之後叫完又話無呢樣無嗰樣
嬲撚到唔撚食取消又屌鳩我做咩取消
大佬我想食嗰樣你又冇
我咪唔食囉
今日去送殯先唔屌返你
以後唔撚去幫襯

利申:某殯儀館隔離街既翠河 打手死全家

真人真事
啱啱發生
仲食緊

你最後咪又係食左

隔離post$28一舊超大豬排

翠河真係

以為馬post,出番去先